補領回鄉卡須知

我遺失回鄉卡，現在補領除了交身份證，仲要交護照號碼。早幾年都唔需要，現在等於你出境紀錄都被上面監察了！

你都申請得回鄉證啦 怕咩俾人監察

護照號碼關出境紀錄咩事

即係冇特衰護照唔俾申請歡樂咭？

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

回咩鄉，狗也不屌
勿自己送中

申請黎送中
你遲早乜都俾哂佢啦
一個護照號碼介意黎做乜

feel 到樓主陣柒味。

補領囘鄉證而唔想俾特區護照，有兩個方法
1．有外國護照嘅就塡寫聲明沒有領取香港特區護照，並影印外國䕶照副本（有相及號碼）。（若真的持有特區護照，可能有風險。）
2．有外國護照及有香港永久居民身份證嘅，可以去入境處申請香港身份證明書（DI Document Of Identity)